價值投資圍爐

中海油入得過

何解

撈低

留意下先

中興都入得過

Intel

石油係戰時黃金

有好多haters